<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on Ryan Dorasamy</title>
    <link>https://tupidix.github.io/veilleTech/posts/</link>
    <description>Recent content in Articles on Ryan Dorasamy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-ch</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://tupidix.github.io/veilleTech/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mise en place d&#39;un outil de veille</title>
      <link>https://tupidix.github.io/veilleTech/posts/inoreader/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tupidix.github.io/veilleTech/posts/inoreader/</guid>
      <description>Inoreader Inoreader est une plateforme de veille puissante qui permet aux utilisateurs de centraliser, organiser et suivre efficacement leurs flux d&amp;rsquo;informations.
Autrement dit, j’ai utilisé l’outil de veille Inoreader afin de faire venir l&amp;rsquo;information à moi. Je me suis dirigé vers cet outil car il permet d’obtenir des informations (pas toujours des articles) à partir de diverses sources telles que: Reddit, des pages Facebook, divers sites proposant des articles, Google News et par flux RSS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sanity is not statistical</title>
      <link>https://tupidix.github.io/veilleTech/posts/sanity-not-statistical/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://tupidix.github.io/veilleTech/posts/sanity-not-statistical/</guid>
      <description>There was no way of knowing whose version would finally be adopted Once again he glanced at his rival in the opposite cubicle. Something seemed to tell him with certainty that Tillotson was busy on the same job as himself. There was no way of knowing whose version would finally be adopted, but he felt a profound conviction that it would be his own
Mare torrentur Mare torrentur tenuerunt Iovemque crudelis erat non manuque nullaque Pyreneus, evocet pectus, nube.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
